\hypertarget{index_intro_sec}{}\section{Introdução}\label{index_intro_sec}
Este é um trabalho para a disciplina de Sistemas Operacionais, na qual consiste em um empacotador de arquivos sem o uso de compressão\hypertarget{index_install_sec}{}\section{Instalação}\label{index_install_sec}
Para instalar, basta utilizar compilar o arquivo através do comando {\bfseries gcc \hyperlink{main_8c}{main.\+c} \hyperlink{packager_logger_8c}{packager\+Logger/packager\+Logger.\+c} \hyperlink{xor_encrypter_8c}{encrypter/xor\+Encrypter.\+c}}\hypertarget{index_s}{}\section{Comandos aceitos}\label{index_s}
\hypertarget{index_s1}{}\subsection{Empacotando arquivos}\label{index_s1}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc caminho/para/arquivo1.\+extensão caminho/para/arquivo2.\+extensão} 

Caso o pacote não exista, um novo será criado\hypertarget{index_s2}{}\subsection{Extraindo arquivos}\label{index_s2}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc -\/ex nomearquivoempacotado.\+extensão}\hypertarget{index_s3}{}\subsection{Deletando logicamente}\label{index_s3}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc -\/rm nomearquivoempacotado.\+extensão}\hypertarget{index_s4}{}\subsection{Desfragmentando pacote.}\label{index_s4}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc -\/df}\hypertarget{index_s5}{}\subsection{Listando arquivos}\label{index_s5}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc -\/l} \hypertarget{index_s6}{}\subsection{Testando Checksum}\label{index_s6}
{\bfseries arquivoexecutavel nomepacote.\+arc -\/tcs} \hypertarget{index_s7}{}\subsection{Mostrando versão do empacotador}\label{index_s7}
{\bfseries nomeexecutavel -\/v} \hypertarget{index_a}{}\section{Bugs conhecidos}\label{index_a}
Encriptação X\+OR não funciona e a desfragmentação funciona corretamente, entretanto ela deixa um \char`\"{}rastro\char`\"{} no fim do arquivo e uma próxima desfragmentação não será possível. Além disso, não foi possível implementar o uso de L\+O\+Gs para a atividade bônus. 